靚女幫毒撚埋單真係好慘

肥矮毒柒窮

放過佢好冇毒boy很單純不會耍心機

毒撚只可食到鬆拋拋既西